msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Complete Google SEO Scan 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: happy@gogretel.com\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-17 23:06+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-18 12:14+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: GoGretel <happy@gogretel.com>\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: South Korea\n"
"Plural-Forms: nplurals = 2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../complete-google-seo-scan.php:46
#, fuzzy
msgid "Complete Google SEO Scan requires PHP 5.3+ and will not be activated, your current server configuration is running PHP version&nbsp;"
msgstr "전체 구글 SEO 스캔 PHP 5.3 이상이 필요 하고 활성화 되지 않습니다 현재 서버 구성은 PHP 버전을 실행"

#: ../complete-google-seo-scan.php:46
#, fuzzy
msgid "Any PHP version less than 5.3.0 has reached \"End of Life\" from PHP.net and no longer receives bug fixes or security updates. The official information on how to update and why at&nbsp;"
msgstr "5.3.0 보다 PHP 버전 이하 도달했습니다 \"생명의 끝\" PHP.net 과 더 이상 에서 orsecurity 업데이트 버그 수정 받습니다. 업데이트 및 이유를 하는 방법에 대한공식 정보"

#: ../complete-google-seo-scan.php:59
msgid "Scan Now"
msgstr "지금 검색"

#: ../complete-google-seo-scan.php:74
msgid "SEO Scan"
msgstr "SEO 검색"

#: ../complete-google-seo-scan.php:91
msgid "Complete Google SEO Scan"
msgstr "전체 구글 SEO 검색"

#: ../complete-google-seo-scan.php:106
msgid "Brought to you by"
msgstr "에 의해 당신에게 가져"

#: ../complete-google-seo-scan.php:106
msgid "GoGretel SEO Blog"
msgstr "GoGretel SEO 블로그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:2
msgid "Google Search Engine Optimization Scan for your web page is complete. Here are the results."
msgstr "웹 페이지에 대한 구글 검색 엔진 최적화 스캔 이 완료됩니다. 다음은 결과입니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:45
msgid "at line"
msgstr "라인"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:164
msgid "It's different from scanned web page url"
msgstr "그것은'의 스캔 웹 페이지 URL 에서 다른"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:165
msgid "Be sure you want your page to be indexed by this canonical url"
msgstr "이 페이지 는이 표준 URL로 인덱싱 하려면 반드시"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:165
msgid "Recheck it"
msgstr "그것을 다시 확인"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:169
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:182
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:284
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:307
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:325
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:341
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:351
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:366
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:381
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:395
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:410
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:425
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:440
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:562
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:573
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:597
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:604
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:624
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:651
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:668
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:684
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:691
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:713
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:732
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:744
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:757
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:770
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:810
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:822
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:834
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:849
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:857
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:868
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:173
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:185
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:292
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:315
msgid "NOT FOUND"
msgstr "FOUND NOT"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:174
msgid "Put a canonical link"
msgstr "표준 링크를 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:186
msgid "Enter Favicon"
msgstr "파비콘 을 입력하십시오"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:283
#, fuzzy
msgid "Length&nbsp;"
msgstr "길이"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:283
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:287
#, fuzzy
msgid "&nbsp;characters ( Maximum allowed 70 Characters )"
msgstr "문자 ( 최대 70 자 허용 )"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:287
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:306
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:310
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:288
msgid "As more than 70 characters will not be shown in search result"
msgstr "70 개 이상의 문자가 검색 결과 에 표시되지 않습니다 로"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:288
msgid "Give shorter title"
msgstr "짧은 제목을 부여"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:293
msgid "Give a title."
msgstr "제목을 부여하십시오 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:306
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:310
#, fuzzy
msgid "&nbsp;characters ( Maximum allowed 155 Characters )"
msgstr "문자 ( 최대 155 문자 수 )"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:311
msgid "Write some meta description within 155 characters. Although it does not hamper ranking but it looks bad in search engine page result. Hence, may reduce click through rate (CTR)"
msgstr "155 자 내의 일부 메타 설명을 작성합니다. Altough 는 순위 방해 하지 않지만 검색 엔진 페이지 결과 굳었다 . 따라서 , 비율 (CTR )를 통해 클릭 을 줄일 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:311
msgid "Make it Shorter."
msgstr "이 짧은 합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:316
msgid "This is not good."
msgstr "이것은 좋지 않다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:317
msgid "The tag is in place, now Write some meta description"
msgstr "태그 장소에 , 지금은 일부 메타 설명을 작성"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:317
msgid "Give a description"
msgstr "설명을 제공"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:328
msgid "NOT FOUND."
msgstr "FOUND 하지 않습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:329
msgid "Enter keywords suitable for your web page content, many search engines use it but not Google"
msgstr "웹 페이지 의 콘텐츠 에 적합한 키워드를 입력 , 많은 검색 엔진 을 사용하지만 구글 되지"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:329
msgid "Enter keywords."
msgstr "키워드를 입력합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:336
msgid "Meta robot is having noindex nofollow value. This is not good."
msgstr "메타 로봇은 비색 따르지 값을 가지고있다 . 이것은 좋지 않다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:337
msgid "Change the robots meta value from no-index and/or no-follow"
msgstr "노 인덱스 및 / 또는 없이 수행 에서로봇 메타 값을 변경"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:337
msgid "Fix this."
msgstr "이 문제를 해결 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:357
msgid "Put proper value to this og:locale meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 입력 : 로케일 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:357
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:372
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:386
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:401
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:416
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:431
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:446
msgid "Fill it"
msgstr "그것을 채우기"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:372
msgid "Put proper value to this og:site_name meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 입력 : SITE_NAME 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:386
msgid "Put proper value to this og:type meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 입력 : 입력 한 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:401
msgid "Put proper value to this og:url meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 입력 : URL 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:416
msgid "Put proper value to this og:title meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 넣어 : 제목 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:431
msgid "Put proper value to this og:description meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 넣어 : 설명 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:446
msgid "Put proper value to this og:image meta tag"
msgstr "이 OG 에 적절한 값을 넣어 : 이미지 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:455
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:460
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:465
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:470
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:475
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:481
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:486
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:491
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:496
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:501
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:506
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:511
msgid "TAG NOT FOUND"
msgstr "TAG FOUND NOT"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:456
msgid "You can use any free SEO plugins available to get options to enter descriptions"
msgstr "당신은 옵션 설명을 입력 얻기 위해 가능한 무료 SEO 플러그인을 사용할 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:456
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:461
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:466
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:471
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:476
msgid "Put the tag"
msgstr "태그를 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:461
msgid "Enter keywords suitable for your web page content, many search engines use it but not Google. You can use any free SEO plugins available to get options to enter this tag"
msgstr "웹 페이지 의 콘텐츠 에 적합한 키워드를 입력 , 많은 검색 엔진 을 사용하지만 구글 되지 않습니다 . 이 태그를 입력 할 수있는 옵션 을 얻을 수 있는 무료 SEO 플러그인을 사용할 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:466
msgid "You can use any free SEO plugins available to get options to enter desired meta canonical link"
msgstr "당신이 원하는 메타 정식 링크를 입력 할 수있는 옵션 을 사용할 수 있는 무료 SEO 플러그인을 사용할 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:471
msgid "It is better to put a tag. Otherwise no great worries"
msgstr "이태그를 넣어 하는 것이 좋습니다. 그렇지 않으면 더 큰 걱정하지 마십시오"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:476
msgid "Put a favicon ico image using a shortcut icon link tag"
msgstr "바로 가기 아이콘 링크 태그를 사용하여파비콘 ICO 이미지를 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:482
msgid "Put this og:locale meta tag in head section with proper value"
msgstr "적절한 값으로 머리 부분에 로케일 메타 태그 이 자책골 을 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:482
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:487
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:492
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:497
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:502
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:507
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:512
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:559
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:569
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:577
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:589
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:593
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:608
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:612
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:621
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:664
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:680
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:703
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:721
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:778
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:814
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:838
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:861
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:872
msgid "Fix it"
msgstr "문제를 해결"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:487
msgid "Put this og:site_name meta tag in head section with proper value"
msgstr "적절한 값 head 섹션 에 SITE_NAME 메타 태그 이 자책골 을 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:492
msgid "Put this og:type meta tag in head section with proper value"
msgstr "적절한 값 head 섹션 에 입력 한 메타 태그 이 자책골 을 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:497
msgid "Put this og:title meta tag in head section with proper value"
msgstr "이 OG 넣어 : 적절한 값 head 섹션 의 제목 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:502
msgid "Put this og:description meta tag in head section with proper value"
msgstr "적절한 값 head 섹션 에 설명 메타 태그 이 자책골 을 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:507
msgid "Put this og:url meta tag in head section with proper value"
msgstr "이 OG 넣어 : 적절한 값 head 섹션 에서 URL 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:512
msgid "Put this og:image meta tag in head section with proper value"
msgstr "이 OG 넣어 : 적절한 값을 머리 부분에서 이미지 메타 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:530
msgid "Title Tag"
msgstr "제목 태그"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:530
msgid "Title of the website. This should be descriptive and within 70 characters."
msgstr "웹 사이트의 제목입니다. 이 설명 하고 70 자 이내 여야합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:531
msgid "Meta Description"
msgstr "메타 설명"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:531
msgid "Describes the web page. Optimal length is 155 characters and is not a ranking factor."
msgstr "웹 페이지를 설명합니다. 최적의 길이는 155 자입니다 및순위 요소가 아닙니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:532
msgid "Meta Keywords"
msgstr "메타 키워드"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:532
msgid "Mentions used keywords in web page. It is not a ranking factor."
msgstr "웹 페이지 에 사용 된 키워드를 언급하고있다. 그것은 순위 요소가 아닙니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:533
msgid "Canonical Link"
msgstr "표준 링크"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:533
msgid "Canonicalization is the process of picking the best url when there are several choices. This canonical meta tag helps search engine crawlers to index a page which can be approached from different urls (like http://www.example.com/ and http://example.com/)."
msgstr "정규화 는 몇 가지 선택 이 있습니다최고의 URL을 따기 하는 과정입니다. 이 표준 메타 태그 지수 ( http://www.example.com/ 및 http://example.com/ 같은) 다른 URL 에서 접근 할 수있는 페이지 에 검색 엔진 크롤러 수 있습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:534
msgid "Meta Robots"
msgstr "메타 로봇"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:534
msgid "Meta robots tag requests search engine robots to crawl or leave the web page. If given a value of noindex and nofollow, web page will not be indexed."
msgstr "메타 로봇 태그 요청 검색 엔진 로봇은웹 페이지 를 크롤링 하거나 떠날 수 있습니다. 비색 과 따르지 의 값을 지정 하면 웹 페이지가 인덱싱되지 않습니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:535
msgid "Favicon Link"
msgstr "파비콘 링크"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:535
msgid "Displays an unique image beside title at the top of browser. Good SEO practice"
msgstr "브라우저의 상단 제목 옆에독특한 이미지 를 표시합니다. 좋은 SEO 연습"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:540
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:540
msgid "Sharing language you will use"
msgstr "당신이 사용하는 공유 언어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:541
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:541
msgid "Type of application you are sharing. Here it is website"
msgstr "응용 프로그램의 유형은 당신이 공유하고 있습니다. 여기 웹 사이트 입니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:542
msgid "Site Name"
msgstr "사이트 이름"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:542
msgid "Name of the website. Here it is"
msgstr "웹 사이트의 이름입니다. 여기있다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:543
msgid "Title"
msgstr "이름"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:543
msgid "Title of the shared content. May or may not be same as web page title"
msgstr "공유 내용 의 제목입니다. 월 또는 웹 페이지 제목 과 동일 하지 않을 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:544
#: ../lib/cgss-report-display.php:238
msgid "Description"
msgstr "기술"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:544
msgid "Body of the shared content. Usually this text is seen on shared contents in social media networks"
msgstr "공유 콘텐츠의 몸 . 일반적으로이 텍스트는 소셜 미디어 네트워크의 공유 내용을 볼 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:545
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:877
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:545
msgid "Specify web page link, this url is shared and will have link benefits. But be honest."
msgstr "웹 페이지 링크 를 지정 , 이 URL은 공유 및 링크 이점을 갖게됩니다. 하지만 솔직히 말해서 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:546
msgid "Image"
msgstr "영상"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:546
msgid "Very important because this gets users attention t your shared content on social media."
msgstr "매우 중요한 이 사용자의 주의 t 소셜 미디어 에 공유 한 콘텐츠 를 얻을 수 있기 때문이다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Total number of images"
msgstr "총 이미지 수"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Use of \"alt\" attribute"
msgstr "\"ALT\"속성 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Use of \"height\" attribute"
msgstr "\"높이\"속성 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Use of \"width\" attribute"
msgstr "\"폭\"속성 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:559
msgid "Insert the missing attributes."
msgstr "누락 된 속성을 삽입합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:568
msgid "No heads tags found. Hence no text hierarchy is present."
msgstr "어떤 머리 태그 가 없습니다. 따라서 어떤 텍스트 계층 은 존재하지 않습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:569
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:577
msgid "Write text in proper hierarchy."
msgstr "적절한 계층 구조 의 텍스트 를 작성합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:572
msgid "All head tags are present"
msgstr "전체 길이 태그 가 존재"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:572
msgid "So, there is text hierarchy present."
msgstr "그래서, 텍스트 계층 존재 가있다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:576
msgid "One head tag is present"
msgstr "하나의 헤드 태그 가 존재"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:580
msgid "Some head tags are present"
msgstr "어떤 머리 태그는 존재"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:581
msgid "Make sure your text is in hierarchy. If it is not please make it so."
msgstr "텍스트 는 계층 구조 에 있는지 확인하십시오. 그렇게 그것을 확인하시기 바랍니다 되지 않은 경우 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:581
msgid "Check again"
msgstr "다시 확인"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:585
msgid "Text to HTML ratio for this web page is"
msgstr "이 웹 페이지에 대한 HTML 비율 텍스트는"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:588
msgid "Too much HTML in your web page."
msgstr "너무 많은 HTML 웹 페이지를 합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:589
msgid "Write more text, atleast"
msgstr ", 적어도 더 많은 텍스트 쓰기"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:592
msgid "Too much text in your web page."
msgstr "웹 페이지 에 너무 많은 텍스트를 입력합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:593
msgid "Make this page more appealing with more HTML. Or write less text, atleast"
msgstr "더 많은 HTML 이 페이지를 더 매력적 합니다. 또는 , 적어도 덜 텍스트를 작성"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:596
msgid "This ratio for this web page is normal."
msgstr "이 웹 페이지에 이 비율은 정상입니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:601
msgid "Number of Links"
msgstr "링크 의 수"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:601
msgid "Outgoing Links"
msgstr "보내는 링크"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:607
msgid "Number of Links are large."
msgstr "링크 의 수 는 큽니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:608
msgid "Please try to reduce number of links."
msgstr "링크 의 수 를 줄이기 위해 시도하십시오."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:611
msgid "Number of Links are too much."
msgstr "링크 의 수를 너무 많이 있습니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:612
msgid "Number of Links should be lowered"
msgstr "링크 의 수 를 하향 조정 해야한다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:616
msgid "Links with rel attribute"
msgstr "상대 와 링크 속성"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:616
msgid "Links with title attribute"
msgstr "제목 속성을 가진 링크"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:616
msgid "Links with nofollow rel attribute"
msgstr "따르지 상대 attibute 와 링크"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:621
msgid "Put rel and title attributes to links"
msgstr "링크를 확인해 및 제목 속성을 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:633
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:633
msgid "Optimal Use of images should have height, width and alt attribute. Images should not be resized at browser."
msgstr "이미지 의 최적 사용 높이, 너비 및 ALT 속성이 있어야합니다 . 이미지는 브라우저 크기를 조정할 수 없습니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:634
msgid "Text Hierarchy"
msgstr "텍스트 계층"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:634
msgid "Text presentation is better in a hierarchy of titles and body tags. Use h1, h2, h3, h4, h5, h6 tags properly."
msgstr "텍스트 프레 젠 테이션 제목과 본문 태그 의 계층 구조 에 좋습니다. H1, H2 , H3 , H4 , H5 , H6 태그를 적절하게 사용합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:635
msgid "text/html Ratio"
msgstr "텍스트 / HTML 비율"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:635
msgid "This ratio determines if the web page is optimal content rich and visually presentable. This is not a ranking factor and should be between 20 % to 70 %."
msgstr "웹 페이지가 풍부하고 시각적으로 호감을 최적 내용 인 경우 이 비율 을 결정합니다. 이순위 요소가 아닙니다 20 % ~ 70 % 사이 여야합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:636
msgid "Link Numbers"
msgstr "링크 번호"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:636
msgid "Number of links plays an significant role in deciding pagerank. The numbers should be optimized and should not be very high."
msgstr "링크 의 수 PageRank를 결정하는데중요한 역할 을한다. 번호가 최적화 되어야하며, 매우 높은 해서는 안됩니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:637
msgid "Link Attributes"
msgstr "링크 속성"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:637
msgid "There are 2 attributes rel and title for any web page links. They defines the link and it's function."
msgstr "2 상대 속성과 모든 웹 페이지 링크 제목 이 있습니다. 그들은 링크를 정의하고 그것'의 기능 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "This web page makes total&nbsp;"
msgstr "이 웹 페이지 총 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "&nbsp;HTTP requests."
msgstr "HTTP 요청한다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "Types are&nbsp;"
msgstr "유형은"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
msgid "&nbsp;for image&nbsp;"
msgstr ""

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "&nbsp;for javascript&nbsp;"
msgstr "자바 스크립트"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "&nbsp;for stylesheet."
msgstr "스타일 에 대한 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:654
msgid "Try to make less HTTP requests because this is high. Use optimized theme and widgets"
msgstr "이 높기 때문에 적은 HTTP 요청을 하려고합니다. 최적화 된 테마 와 위젯을 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:654
msgid "Reduce it"
msgstr "그것을 감소"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:657
msgid "Try to make less HTTP requests because this is very high. Use optimized theme and widgets"
msgstr "이 매우 높기 때문에 적은 HTTP 요청을 하려고합니다. 최적화 된 테마 와 위젯을 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:657
msgid "Must Reduce"
msgstr "감소 한다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:663
msgid "Stylesheet is making HTTP requests through @import"
msgstr "스타일 시트는 @ 가져 오기 를 통해 HTTP 요청을 만드는"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:664
msgid "Remove the @import url and place it inside head tag through link with stylesheet rel attribute"
msgstr "@ 가져 오기 URL을 제거하고 스타일 상대 속성을 가진 링크를 통해 헤드 태그 안에 넣"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:667
msgid "Stylesheet is not making any HTTP request internally"
msgstr "스타일 시트는 내부적으로 모든 HTTP 요청을 하지 않습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:679
msgid "Style attribute is present in above tags at some or all occurances."
msgstr "스타일 속성은 일부 또는 전부를 차례 나오는 에서 위의 태그 에 존재합니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:680
msgid "Find and remove style attributes with class attributes and put the style in main css file"
msgstr "찾아 제거 클래스 속성 과 스타일 특성 을 기본 CSS 파일의 스타일을 넣어"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:683
msgid "No style attribute is present in any tag."
msgstr "어떤 스타일 속성은 모든 태그에 존재하지 않습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:690
msgid "There is no html error in this web page."
msgstr "이 웹 페이지 에는 HTML 오류가 없습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:702
#, fuzzy
msgid "There are&nbsp;"
msgstr "가"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:702
#, fuzzy
msgid "&nbsp;errors in html of your web page:"
msgstr "웹 페이지 의 HTML 에 오류 :"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:703
msgid "Dig into the errors and find out what is causing the errors, your theme or any plugin and resolve it"
msgstr "오류 로 파고오류, 테마 또는 플러그인을 일으키는 발견하고 그것을 해결"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:710
#, fuzzy, php-format
msgid "&nbsp;% of stylesheets and javascripts are loaded in head section."
msgstr "스타일 시트와 자바 스크립트 나 의 % 는 머리 부분에 로드됩니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:720
msgid "This is high"
msgstr "이 높은"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:721
msgid "Add more scripts in footer section and remove them from header section"
msgstr "바닥 글 섹션에서 더 많은 스크립트 를 추가하고 헤더 섹션 에서 제거"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:731
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:743
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:756
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:769
msgid "Microdata rich snippet is present at this web page."
msgstr "마이크로 데이터 풍부한 조각은 이 웹 페이지 에 존재합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:731
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:743
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:756
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:769
msgid "Type of rich snippet is"
msgstr "리치 스 니펫 유형은"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:777
msgid "There is no microdata rich snippet present in this web page."
msgstr "이 웹 페이지 에는 마이크로 데이터 풍부한 조각 선물 이 없습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:778
msgid "Use any free SEO plugin to markup your web page with microdata rich snippet."
msgstr "태그를 microdata를 풍부한 조각 과 함께 웹 페이지에 어떤 무료 SEO 플러그인을 사용합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:786
msgid "HTTP Requests"
msgstr "HTTP 요청"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:786
msgid "Number of HTTP requests your web page makes to fetch content from server influences document load time, because more requests will call for more downloads and will take more time"
msgstr "더 많은 요청 이 더 많은 다운로드 를 요청 하고 더 많은 시간이 걸릴 것 때문에 HTTP 요청을 웹 페이지 의 수 , 서버 의 영향 문서 로드 시간 에서 콘텐츠를 가져올 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:787
msgid "Stylesheet import url"
msgstr "스타일 가져 오기 URL"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:787
msgid "@import parameter inside stylesheet is bound to increase unnecessary document load. This should be avoided"
msgstr "스타일 내부 @ 가져 오기 매개 변수는 불필요한 문서 의 부하 를 증가 에 바인딩됩니다. 이것은 피해야한다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:788
msgid "Style Attribute"
msgstr "스타일 속성"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:788
msgid "Using this in any element of html of web page reduces quality by increasing browser rendering time"
msgstr "웹 페이지의 HTML 의 모든 요소 에서이 작업을 사용하면 증가하는 브라우저 렌더링 시간에 품질을 감소"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:789
msgid "Browser Compatibility"
msgstr "브라우저 호환성"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:789
msgid "Google wants that your web page should look ok in different browsers (e.g. mozila firefox, chrome, internet explorer, safari, opera etc.), and the basic thing we can check is errors inside yor html"
msgstr "Google은 웹 페이지 (예 : mozila 파이어 폭스 , 크롬, 인터넷 익스플로러 , 사파리 , 오페라 등) 다른 브라우저 에서 확인을 보여야 원하고, 우리가 확인할 수 있습니다기본적인 것은 yor의 HTML 내부 오류 입니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:790
msgid "Visual Complition"
msgstr "시각 Complition"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:790
msgid "HTTP requests made in header compared to total HTTP requests influences visual complition, which is a important design standard parameter"
msgstr "총 HTTP 요청 에 비해 헤더에 만든 HTTP 요청은 중요한 설계 표준 매개 변수 시각 complition 를 , 영향을"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:791
msgid "Rich Snippet"
msgstr "리치 스 니펫"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:791
msgid "This type of HTML markup gives more information to search engine pages to render. Google encourages microdata type markup because this increases user experience in Search Engine Rank Page"
msgstr "HTML 마크 업 이 유형의 렌더링하는 엔진 페이지 를 검색 하기 위해 더 많은 정보를 제공합니다. 구글은 마이크로 데이터 유형 마크 업 을 장려 하기 때문에 검색 엔진 순위 페이지 에서이 향상 사용자 경험"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:804
msgid "Google may confuse this page as auto-generated."
msgstr "자동 생성 으로 Google은 이 페이지를 혼동 할 수 있습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:804
msgid "because of this part"
msgstr "때문에 이 부분 의"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:805
msgid "Change your url to different type of permalink"
msgstr "댓글 주소 의 다른 유형 에 URL 을 변경"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:805
msgid "Change it"
msgstr "로 변경"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:809
msgid "This web page url maintains guidelines."
msgstr "이 웹 페이지 URL 지침을 유지합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:813
msgid "The web page url is too big. Google may consider it spam."
msgstr "웹 페이지 URL 이 너무 큽니다 . 구글은 스팸 메일 을 고려할 수 있습니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:814
msgid "Change your url size and type at page or post editor. Make sure you are not using any session tracking"
msgstr "귀하의 URL 의 크기 및 페이지 또는 게시물 편집기 에서 유형을 변경합니다. 당신은 어떤 세션 추적을 사용 하고 있지 않은지 확인"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:821
msgid "Last-Modified part in header is found. If-Modified-Since is On."
msgstr "헤더에 마지막으로 수정 된 부분이 발견된다. IF- 수정 - 이후 는 On입니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:825
msgid "Last-Modified part in header is not found. If-Modified-Since is Off"
msgstr "헤더의 마지막으로 수정 한 부분은 찾을 수 없습니다. IF- 수정 - 이후 는 끄기"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:826
msgid "Ask your hosting provider to activate If-Modified-Since header"
msgstr "IF- 수정 - 이후 헤더를 활성화하는 호스팅 제공 업체에 문의"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:826
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:845
msgid "Ask for it"
msgstr "스스로 귀찮은 일을 저 지르다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:833
msgid "Cache is active. This web page has following cache parameters."
msgstr "캐시는 활성화됩니다. 이 웹 페이지 캐시 매개 변수를 다음 이다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:837
msgid "Cache is inactive. This web page don't returns cache parameters."
msgstr "캐시 비활성 상태입니다. 이 웹 페이지 는 돈't는 캐시 매개 변수를 반환합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:838
msgid "Use cache method for better user experience. Use any free cache plugin available"
msgstr "더 나은 사용자 경험을 위해 캐시 방법을 사용합니다. 가능한 무료 캐시 플러그인을 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:844
msgid "Keep Alive Connection is Off"
msgstr "살아 연결 이 Off 유지"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:845
msgid "Ask your hosting provider to activate Keep Alive Connection"
msgstr "살아있는 연결 을 유지 활성화하는 호스팅 제공 업체에 문의"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:848
msgid "Keep Alive Connection On"
msgstr "에 살아있는 연결 을 유지"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:856
msgid "gzip compression in your web page headers is enabled."
msgstr "웹 페이지 헤더에 gzip 압축 을 사용할 수 있습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:860
msgid "No compression method is found in web page."
msgstr "압축 방법은 웹 페이지 에서 발견 되지 않습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:861
msgid "Enable gzip compression for better results. Use free plugins."
msgstr "더 나은 결과를 gzip 압축 을 사용합니다. 무료 플러그인을 사용합니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:867
msgid "You are using WordPress version"
msgstr "당신은 워드 프레스 버전을 사용하는"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:871
msgid "You are using WordPress, most probably it's a modified cms with wordpress core."
msgstr "당신은 대부분의 아마'sa를 수정 CMS 워드 프레스 코어 , 워드 프레스 를 사용하고 있습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:872
msgid "Please use proper WordPress software"
msgstr "적절한 워드 프레스 소프트웨어를 사용하시기 바랍니다"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:877
msgid "If url has variable informations or is more than 255 bytes, search engines will consider it as spam."
msgstr "URL 변수 정보 가 이상인 경우 255 개 이상의 바이트 , 검색 엔진 은 스팸으로 간주합니다 ."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:878
msgid "If-Modified-Since"
msgstr "IF- 수정 - 이후"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:878
msgid "This is a server feature. This automatically Informs search engine robots, whenever any change takes place in web page content."
msgstr "이서버 기능입니다. 어떤 변화가 웹 페이지 콘텐츠 에서 발생 때마다 자동으로 검색 엔진 로봇을 알립니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:879
msgid "Caching"
msgstr "캐싱"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:879
msgid "Caching html, css, javascripts, images in users browsers can be very useful in reducing document load time. Search engine crawlers likes web pages with better document load time."
msgstr "캐싱 HTML, CSS , 자바 스크립트 나 는 사용자 브라우저에서 이미지 문서 로딩 시간 을 줄일 수 있는 매우 유용 할 수 있습니다. 검색 엔진 크롤러 는 더 나은 문서 로드 시간 과 웹 페이지를 좋아한다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:880
msgid "Keep Alive"
msgstr "연결 유지"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:880
msgid "This is a server feature. This keeps the connection between server and browser active for a said amount of time. And saves time for excess communication. Hence it lowers document load time which is better."
msgstr "이서버 기능입니다. 이 시간말했다 금액에 대한 서버 및 활성 브라우저 사이의 연결을 유지합니다. 과잉 통신을위한 시간을 절약 할 수 있습니다. 따라서 그것은 더 나은 문서 로드 시간 을 낮 춥니 다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:881
msgid "gzip compression"
msgstr "GZIP 압축"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:881
msgid "This server feature delivers web page content to browser in gzip compressed format. Hence it lowers bandwidth and web page size."
msgstr "이 서버 기능은 GZIP 압축 형식으로 브라우저에 웹 페이지 내용 을 제공합니다. 따라서 그것은 대역폭 및 웹 페이지 크기를 낮 춥니 다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:882
msgid "CMS"
msgstr "CMS"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:882
msgid "Content Management System (cms) creates web page from scripts kept in server. So, Google crawlers may consider this contents to be auto generated. But, for WordPress users this is not a problem."
msgstr "콘텐츠 관리 시스템 (CMS )은 서버 에 보관 스크립트 에서 웹 페이지를 만듭니다. 그래서, 구글 크롤러 는 이 내용이 자동으로 생성 될 고려할 수 있습니다 . 하지만 , 워드 프레스 사용자를 위해 이 문제가되지 않습니다."

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:902
msgid "Web Page"
msgstr "웹 페이지"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:903
msgid "Scanned for"
msgstr "에 대한 검색"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:903
msgid "Search Engine Compatibility, Google Webmaster Guidelines as standard"
msgstr "검색 엔진 호환성 , 표준 Google 웹 마스터 가이드 라인"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:904
msgid "Theme Used"
msgstr "테마 사용"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:905
msgid "Time Taken"
msgstr "촬영 시간"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:905
msgid "seconds for Scan"
msgstr "스캔 초"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:905
msgid "seconds for loading components"
msgstr "구성 요소를로드하는 초"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:8
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:28
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:47
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:9
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:29
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:10
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:30
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:13
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:33
msgid "Web Page Overall SEO Performance"
msgstr "웹 페이지 전체 SEO 실적"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:48
msgid "Complete"
msgstr "완전한"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:49
msgid "Incomplete"
msgstr "불완전한"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:52
msgid "Web Page Optimized Data Overview"
msgstr "웹 페이지 의 데이터 개요를 최적화"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:68
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:142
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:68
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:142
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:69
msgid "Comparison of social data"
msgstr "소셜 데이터 의 비교"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:72
msgid "Social Sharing Data overview"
msgstr "사회적 공유 데이터 개요"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:95
msgid "Actual"
msgstr "실제"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:95
msgid "Ideal Case"
msgstr "이상적인 경우"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:96
msgid "none"
msgstr "없음"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:97
msgid "header"
msgstr "헤더"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:98
msgid "body"
msgstr "몸"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:99
msgid "full"
msgstr "완전한"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:102
msgid "Approximate Pattern of visual complition Index"
msgstr "시각 complition 지수 의 대략적인 패턴"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:103
msgid "web page loading"
msgstr "웹 페이지 로딩"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:104
msgid "Visual complition percentage"
msgstr "시각 complition 비율"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:120
msgid "JavaScripts"
msgstr "JavaScripts를"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:121
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:122
msgid "Pure Text"
msgstr "순수한 텍스트"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:123
#: ../lib/cgss-report-display.php:187
msgid "Alt Text"
msgstr "대체 텍스트"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:124
#: ../lib/cgss-report-display.php:186
msgid "Anchor Text"
msgstr "앵커 텍스트"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:127
msgid "In page content overview"
msgstr "페이지 내용 개요"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:143
msgid "Comparison of server performance"
msgstr "서버 의 성능 비교"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:146
msgid "Technical Aspects Overview"
msgstr "기술적 인 측면 개요"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:12
#: ../lib/cgss-report-display.php:25
msgid "New Scan"
msgstr "새 스캔"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:13
msgid "Notes"
msgstr "참고"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:16
msgid "Chose any page or post or enter custom url to Scan"
msgstr "모든 페이지 또는 포스트 또는 스캔하려면 사용자 정의 URL을 입력 선택"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:23
msgid "Select a Page to Scan"
msgstr "스캔 할페이지를 선택"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:33
msgid "Scan Page"
msgstr "페이지를 스캔"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:37
#: ../lib/cgss-scan-form.php:55
msgid "OR"
msgstr "OR"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:41
msgid "Select a Post to Scan"
msgstr "스캔 하는글 을 선택"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:51
msgid "Scan Post"
msgstr "포스트 검색"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:59
msgid "Enter a custom url"
msgstr "사용자 정의 URL을 입력"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:63
msgid "Scan URL"
msgstr "URL 을 검사"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:71
msgid "Things to know before scanning"
msgstr "scaning를 앞에 것을 알 수 있습니다"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:75
msgid "Scanning time depends on your server and your website quality. Actual process takes less than 0.01 seconds to complete."
msgstr "시간을 scaning를 하면 서버와 귀하의 웹 사이트 의 품질 에 따라 달라집니다. 실제 프로세스 를 완료하는 데 0.01 초가 걸립니다."

#: ../lib/cgss-scan-form.php:78
msgid "The overview chart data is approximate calculation and does not represent calculations by any search engine algorithm."
msgstr "개요 차트 데이터 는 대략적인 계산 하고 모든 검색 엔진의 알고리즘에 의해 계산을 나타내지 않습니다."

#: ../lib/cgss-scan-form.php:81
msgid "Some parameters displayed in results are not included directly in google guidelines. But they affect indirectly."
msgstr "결과에 표시되는 일부 매개 변수 는 Google 가이드 라인 에 직접 포함되지 않습니다. 그러나 그들은 간접적으로 영향을 미칩니다."

#: ../lib/cgss-scan-form.php:84
msgid "Hover over underlined elements to see the explanations in result page."
msgstr "결과 페이지에서설명 을 볼 밑줄 요소 에 맴 돕니 다."

#: ../lib/cgss-scan-form.php:87
msgid "No data from your website, server or anything is captured by any server. Scanning is done entirely on browser."
msgstr "귀하의 웹 사이트, 서버 또는 아무것도 에서 데이터가 모든 서버 에서 캡처 되지 않습니다. scaning를 가 브라우저 에 전적으로 이루어집니다."

#: ../lib/cgss-form-validator.php:32
msgid "The url returns error : 404 Not Found, That means there is no webpage present and search engines will not index it. Enter existing webpage url of your website."
msgstr "url은 오류를 반환합니다 . 404 찾을 수 없음 , 즉 어떤 웹 페이지에 현재와 검색 엔진 이 없음을 의미 색인 을 하지 않습니다 웹 사이트의 기존 웹 페이지 URL을 입력합니다."

#: ../lib/cgss-report-display.php:22
msgid "Print Report"
msgstr "보고서 인쇄"

#: ../lib/cgss-report-display.php:28
#, fuzzy
msgid "SEO Tips &rarr;"
msgstr "SEO 팁 →"

#: ../lib/cgss-report-display.php:42
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: ../lib/cgss-report-display.php:43
msgid "Content"
msgstr "만족"

#: ../lib/cgss-report-display.php:44
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: ../lib/cgss-report-display.php:45
msgid "Technical"
msgstr "기술의"

#: ../lib/cgss-report-display.php:62
msgid "Social Sharing Data ("
msgstr "사회적 공유 데이터 ("

#: ../lib/cgss-report-display.php:62
msgid "Open Graph Protocol by Facebook and accepted by almost all major social media including Google +"
msgstr "페이스 북 그래프 프로토콜 을 열고 구글 등 거의 모든 주요 소셜 미디어 에 의해 받아 +"

#: ../lib/cgss-report-display.php:62
msgid "OGP"
msgstr "OGP"

#: ../lib/cgss-report-display.php:64
msgid "Web Page Data"
msgstr "웹 페이지 데이터"

#: ../lib/cgss-report-display.php:76
#: ../lib/cgss-report-display.php:142
#: ../lib/cgss-report-display.php:241
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: ../lib/cgss-report-display.php:79
#: ../lib/cgss-report-display.php:145
msgid "Remarks"
msgstr "비고"

#: ../lib/cgss-report-display.php:123
msgid "Content issues"
msgstr "콘텐츠 문제"

#: ../lib/cgss-report-display.php:124
msgid "Design points"
msgstr "디자인 포인트"

#: ../lib/cgss-report-display.php:125
msgid "Server points"
msgstr "서버 점"

#: ../lib/cgss-report-display.php:181
#, fuzzy
msgid "&rarr;&nbsp;Crawled Text Content"
msgstr "→ 텍스트 콘텐츠 를 크롤링"

#: ../lib/cgss-report-display.php:185
msgid "Total Text"
msgstr "총 텍스트"

#: ../lib/cgss-report-display.php:188
msgid "In page Style"
msgstr "페이지 스타일"

#: ../lib/cgss-report-display.php:189
msgid "In page Script"
msgstr "페이지 스크립트 에"

#: ../lib/cgss-report-display.php:225
msgid "Scan by"
msgstr "로 검색"

#: ../lib/cgss-report-display.php:226
msgid "gogretel.com"
msgstr "gogretel.com"

#: ../lib/cgss-report-display.php:235
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../lib/cgss-report-display.php:244
msgid "Action"
msgstr "행동"

#~ msgid "Length "
#~ msgstr "길이"

#~ msgid " for image "
#~ msgstr "이미지"
